印尼、厄瓜多爾都搞掂，點解香港搞咁耐？

人地示威咁快搞掂，都係用好高程度既武力逼政府讓步姐，點解唔見佢地話要"休息"爭取國際支持(撇開三毛休息撚)？明明係自己地方點解香港人咁依賴外國力量，而唔係自己出多D力？
係唔係香港和平太耐未試過勇武，去得唔夠盡?
我覺得如果大家真係拋低晒返工返學日日都出黎進化成勇武其實場運動好可能早D有成果。
純好奇香港人心態想研究下

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

因為香港背後大佬係中共

因為香港點打都係稻草人，我地基本上係威脅緊一個冇權力嘅傀儡政府

印尼點柒都尚算係民主體制，示威訴求可以用選舉方式吸納。但係香港係冇，只有死頂，頂到其中一邊崩潰

啱

香港人均收入$48,829美元，印尼3,870美元，厄瓜多爾5,687美元
人命始終有貴賤之分

因為你打緊地獄級難度

因為人地唔係對準地方政府，係直接面對中央政府。

香港始終係地區，面對緊嘅係一個國家，世界第二大經濟體，世界最大獨裁國家，所以國際線好重要。

因為我地打緊世界上最撚仆街既政權

不如直接D咁講
全世界勇武抗爭 得香港人咁on9會爆鋪堵路黎做勇武抗爭
人地就自己打狗打軍隊 你試想下印尼厄瓜多爾如果走黎好火好火然後就咁爆鋪爆死物 我肯定宜家都未解決啦
根本唔關和唔和平事 宜家連登講得勇武先有用和理非無用個班一係上腦一係on9
和平唔只代表遊行集會佔領人鏈 仲有好多和平方法可以用 但大部分人一入9月比人帶完風向就唔Q想用腦
順帶一提 宜家18區爆鋪幾乎係最蠢嘅抗爭方式

唔搞到 WW3 出嚟，睇唔到點樣可以用外力隊冧呢個揸住聯合國安理會否決權嘅世界第二大經濟體
另一個方法，係堡壘由內部攻破

一開始又話攬炒，廢就認咗佢啦，唔好俾藉口自己啦，香港人

香港人面對既係世界試最大既暴政,而且呢個暴政係有十億盲毛橕住

係一個有十億民意基礎既暴政

古往今來從來無一隻咁樣既怪物出現過

即係大家覺得我地係打緊地方政權，唔係主線打唔正個核心中共所以冇可能會自治到要靠人？
雖然我覺得連自己港共政府自己都推唔冧，人地都幫唔得你幾多。我自己睇到就諗，美國獨立都唔係划船過去英國打英國人啦，點都係先打左自己地方既政權，打到冧晒佢地咪唔會再有能力派到人黎統我地囉

1 敵人係全世界最邪惡
2.香港人和平得太耐
3.香港人好錫身

我都覺爆鋪其實係冇乜用，好似之前睇過篇文話呢個係退化唔係轉化，打唔到個政權唔係諗辦法點去打低佢，而係走去搞D皮毛野。
宜家其實個樽頸位係心態，你突破唔到個升級個心態，你既行動都唔會有升級到。

人地打咩大佬
我地打咩大佬
我地打緊big boss
世界最大型恐怖分子犯罪集團

差佬衝時你走就已經玩完啦

唔好揾借口人地惡D出軍隊打都得，你依加只你係面對4萬警

咁點先打得贏咁重防既狗？
仲要又有水炮車裝甲車
一係整炸彈係咁扔入狗屋同宿舍大量屠殺
一係就搵槍搵炮直接開火
如果唔想殺人又要有效既拆舖拆鐵打擊經濟有乜問題？

你意思係大家應該冒住食子彈風險去打狗
香港人錫身我認同
但咁打法係咪目前唯一既方法？
香港國際地位都可以係有力既武器

因為好多人好食好住, 坐監失去既野更多

其實呢，人哋話晒都係民選政府嚟.....

個問題係 拆舖拆鐵打擊經濟本身對香港黎講無咩效益
你會降低到特定商鋪收入同增加佢地成本 但同"打擊經濟"個距離差太遠
效益同付出根本完全唔成正比
更何況講緊個情況
你要打擊個堆商鋪
唔一定要用暴力先可以達到個效果
但你反而用暴力
變相效益不變但成本大左
單純論經濟學上唔理智

至於點先打得贏重防狗 你直接正面衝突 隨非汽油彈好夠(講緊4 50粒飛埋去而你最前個批完全唔怕比實彈打) 唔係無可能
但單純對抗 顏色節其實可以做到野
如果你要傷佢 實際上要打策略戰 地形戰 伏兵戰
水炮車裝甲車數量唔多 唔使同佢衝突無視都得啦

對手唔同 點比

印尼已經整爆咗架水炮車，佢哋只係用人海同冷兵器

好簡單
因為有人死
唔好話咩浮屍果D 係要大家親眼望住果隻

點同
香港係國際城市有國際關注

冇效益？
黨鐵同360市值跌左幾多？
如果我瞄準所有恒指成份股既公司去攻擊會點？
同埋瞄中資都未瞄準佢地金融機構
去check下中環d大廈酒店餐廳邊度係中資持有既全部同佢裝修都夠震撼

打狗個度要有殺人既覺悟
一日冇殺曬佢地既覺悟一日都做唔低佢地

人地係獨立國家
依家香港要認真睇, 其實只係中國其中一個城市有示威
只不過呢個城市有美國照住唔可以用之前果前鎮壓

拉 不解釋

如果健仔當日比狗射過3cm，10月2號最多都係搞罷工。
10月3都係番工

我真係諗唔到有咩武力升到級

全球最大無人權國家

因為佢哋唔駛反五、六個月囉
我哋331搞咗第一次遊行，之後69、616、71、77、714、721、728....
一直由三月反到依家，其實大家會倦都正常
係度屌人唔出多啲力嘅人，有冇諗過休息其實係為咗行到更遠？冇力點做更大嘅事
南韓之前反朴槿惠都唔係完全持續啦，都有時間係抖抖嘅
當然，抖太耐會令人變懶嘅風險
所以，係休息同日日死chur、一直出力之下，要揾個平衡點
E.g. 按星座出嚟示威，可以make sure分工減少勞累

冇效益講緊 你打擊特定商鋪經濟唔代表整體
加埋上面講左一點 你打開部閘機放水/蟲系魔法師可以做到 點解要爆ABCDEFG
瞄準所有恒指成份股既公司去攻擊
你指你想無差別?
打狗唔係要殺人覺悟
而係要有比人殺既覺悟

印尼有搞掂咩
人地有七大訴求wo
而家滿足左幾多樣？

我地打緊全世界最邪惡既政權呀大佬

人地高難度
共產黨地獄難度
拉

隔住個大西洋
嗰陣講緊快船極都要幾星期

而家你同人哋接壤
同埋 internet 時代

如果只係港共，個政權一早冧左。

但中共真係龐大，要鬥志鬥力絶非易事。

Agger
全球最大極權

香港係對獨裁政府民主化運動，長達至少十年

唔可能同文明世界比較

你同中共玩，一定冇可能速戰速決
佢反而仲想你速戰速決，想快快手冷處理你
宜家同佢磨，磨經濟磨國際反應，佢仲唔得掂

因為香港人點都係會繼續返工

我假設61巴你既打算係全面武力升級, 奪權, 從呢個方向討論

首先我地所有手足都係重要既人命, 尤其是前線勇武, 佢地爭取返黎既野, 我地都要make sure佢地有命享, 無限制升級最大機會出事既就係佢地, 我明白亦都體諒前線都有佢地既擔心, 因此我地就無謂比太大壓力佢地啦好無。

其次呢, 香港既特殊國際地位係令到好多國家都有一定持份, 現時外國戰線就係針對呢點去令到外國有藉口同理由介入, 正如現時英美都已經有一定程度既出力去支持香港, 令到我地不至於一夜間被滅聲。

至於你講到爆鋪無用, 呢點以大局黎睇絕對係岩, 因為佢地最多都係打下飛機放下嘴炮, 唔會影響到我地以致外國戰線既大圍觀感。但人非完美, 呢場運動持續左4個月, 每個人都有情緒, 針對性既裝修係一個有效既宣洩方式。更何況裝修左咁多次, 一次都無偷搶過野, 單就呢點, 已經間接向國際表明香港人既人格有幾高, 同時亦見到手足們有幾克制, 呢點我地係應該讚賞佢地既高尚人格, 而唔係去埋怨佢地做既事情無效果。

唔同關卡有唔同既通關方法, 我地今次係希望用最低傷亡既方法去爭取, 除非已經見到完全無希望, 如果唔係根本無需要急於取得回應而升級。一開始大家已經知呢場係消耗戰, 我地所有人亦都係第一次, 為求穩陣而慢慢升級, 係對所有手足負責任既表現。

民眾唔齊心
而且太多五毛、藍絲